頹到閪咁

Ex比我個朋友見到佢同條仔放工，之後ex自己同我講對唔住，其實係做乜尻？

帽事

琴晚係咁係到諗同佢啲野 想訓都訓唔到

即係可以SP。